QUESTIONS = [
    {
        "question": "Qual é a primeira letra do alfabeto latino?",
        "A": "B",
        "B": "E",
        "C": "X",
        "D": "A",
        "solution": "D"
    },
    {
        "question": "Quantos satélites naturais tem o planeta Terra?",
        "A": "1",
        "B": "2",
        "C": "3",
        "D": "0",
        "solution": "A"
    },
    {
        "question": "A personagem de cinema \"John Rambo\" \nfoi interpretada por que ator?",
        "A": "Vin Diesel",
        "B": "Sylvester Stallone",
        "C": "Arnold Schwarzenegger",
        "D": "Van Damme",
        "solution": "B"
    },
    {
        "question": "Quantos meses tem um seculo?",
        "A": "1000",
        "B": "120",
        "C": "60",
        "D": "1200",
        "solution": "D"
    },
    {
        "question": "Quantos quilos tem uma tonelada?",
        "A": "10000",
        "B": "600",
        "C": "1000",
        "D": "100",
        "solution": "C"
    },
    {
        "question": "O que é um Paleontólogo?",
        "A": "Pessoa que não estuda",
        "B": "Pessoa que estuda plantas",
        "C": "Pessoa que estuda fósseis",
        "D": "Pessoa que fabrixa palitos",
        "solution": "C"
    },
    {
        "question": "O que significa PIB?",
        "A": "Pequeno Índice de Burrice",
        "B": "Potencial Individual de Base",
        "C": "Preços de Importação Baratos",
        "D": "Produto Interno Bruto",
        "solution": "D"
    },
    {
        "question": "Que nome se dá à camada gordurosa \nque se forma à superfície do leite?",
        "A": "Café",
        "B": "Queijo",
        "C": "Iogurte",
        "D": "Nata",
        "solution": "D"
    },
    {
        "question": "Quantos anos tem uma década?",
        "A": "5",
        "B": "100",
        "C": "1",
        "D": "10",
        "solution": "D"
    },
    {
        "question": "Quantas patas tem um cão?",
        "A": "6",
        "B": "2",
        "C": "3",
        "D": "4",
        "solution": "D"
    },
    {
        "question": "Qual é a capital da Rússia?",
        "A": "São Petesburgo",
        "B": "Ecaterimburgo",
        "C": "Moscovo",
        "D": "Samara",
        "solution": "C"
    },
    {
        "question": "Que cidade norte-americana \né conhecida como a capital do jogo?",
        "A": "Nova Iorque",
        "B": "São Francisco",
        "C": "Dallas",
        "D": "Las Vegas",
        "solution": "D"
    },
    {
        "question": 'Completa a frase: \n"Deus escreve direito por..."?',
        "A": "Curvas tortas",
        "B": "Linhas tortas",
        "C": "Linhas de comboio",
        "D": "Semi-retas direitas",
        "solution": "B"
    },
    {
        "question": 'Qual é o único número primo que é par?',
        "A": "2",
        "B": "6",
        "C": "4",
        "D": "8",
        "solution": "A"
    },
    {
        "question": 'Que órgão dp corpo humano é responsável pela desintoxicação do organismo?',
        "A": "Fígado",
        "B": "Pulmão",
        "C": "Coração",
        "D": "Pâncreas",
        "solution": "A"
    },
]

PRIZES = [
    100,
    200,
    300,
    500,
    1000,
    2000,
    4000,
    8000,
    16000,
    32000,
    64000,
    125000,
    250000,
    500000,
    1000000,
]

TIME_TO_CHANGE_MONEY_SCREEN = 1

FRIENDS = [
    "Chefe",
    "Dog",
    "Freddy Mercúrio",
    "Derp"
]

PRETTY_ANSWERS = [
    "Tenho a certeza que a resposta é",
    "DUH! De certeza que é",
    "Não percebo como não sabes\nesta... a resposta é",
    "Esta é fácil"
]

PROB_OF_A_FRIEND_GETTING_IT_RIGHT = 0.8